我終於痴撚左線

表白失敗收左咭，大家好好慶祝下。

恭喜樓主比琴日又堅強左

終於痴左線

邊撚個比正評

我

抵啦
我都係

咁咪幾好

屌你老母食屎啦屌你老母

睇開啲

成件事係點呀介唔介意share下广

怕咩wo,你仲有左右手

已經玩左十鳩幾年，可唔可以玩下啲真野呀

你男定女呀？

噉搞法，你年中黐幾多次線

woohoo 慶祝下先

咩意思呀清

普天同慶

你無收過好人咭？